認真討論，大家覺得拜仁會雄霸歐洲幾多十年？

原班人馬最少可以踢多５年（利雲越老越勁，紐亞踢到４０歲都無咩難度 係睇佢想唔想）
再加埋嚟緊加盟橫掃英超踢到悶嘅ＳＡＮＥ
除非贏到唔想再贏，唔係都好難諗到佢地點輸

收爺啦7頭 日撚日係度拜仁拜仁

大家覺得拜仁會雄霸歐洲幾多日

如果計full team
拜仁未必夠利物浦打

點會
巴塞/皇馬之前都好勁
但買/賣人成隊即變質
除非你原班人馬維持不變非賣品

應該都2-3年

頂盡一年啦 下年到曼城拎

睇好美隊?

今季到我地曼聯拎啦

0.1個十年

上年都仲有機會，而家

美絲

7年後先再拎

曼聯仲屈啦
前面有連美斯，拉舒服突
中場有黑鬼普巴，般奴
後面有dalot同冰人
重有世一龍

雄霸一排
風雲知真相就聯手對付佢

至多咪雄霸拜超

尾二嗰句係真

賓反拜？

贏完都好少可連霸
皇馬三連霸前廿年都無試過

真心?
上季都打到落花流水
兩隊陣容都無大變
對住高位防線 中場不斷反搶
利物浦一向幾勁

喺得拜仲會想去邊 除咗thiago走 甘美治踢佢個位綽綽有餘

反您

今年係最後一季

吓 唔好